# Thời trang nữ thiết kế JM

Chuỗi cửa hàng thời trang công sở nữ JM thanh lịch, hiện đại. Sản phẩm thiết kế riêng biệt, chất liệu cao cấp như váy đầm, chân váy, quần áo... . Shop now...

- Địa chỉ: Số 201, phố Chùa Bộc, phường Trung Liệt, quận Đống Đa, thành phố Hà Nội.

- SĐT: 0356203396

#JMdressdesign  #thoitrangJM #damthietkeJM

JM Dress Design là nhãn hàng Việt thân thuộc sở hữu các giáo đồ phong cách, nhất là có những các bạn ham mê cá tính thanh nhã, hiện đại. ko khó để mua thấy showroom JM trên mọi tuyến phố đắc địa, thiên đường bắt mắt ở Hà Nội hay ở những đô thị lớn như thị thành Hồ Chí Minh, Hải Phòng, Thanh Hóa cũng đều được JM định vị bằng các showroom lớn đẹp lộng lẫy.

Ít người nào biết rằng để sở hữu được sự thành công như hôm nay, JM đã trải qua hành trình 7 năm không ngừng cố gắng phát triển. trong khoảng các ngày đầu chỉ là 1 shop thời trang nhỏ trên phố Cầu Giấy, Hà Nội, JM đã dần khẳng định ưu điểm của mình qua chiếc sản phẩm bề ngoài biệt lập, chất liệu cao cấp như váy đầm, chân váy, áo quần... Giữ đúng tinh thần cá tính thanh tao, tinh tế.

Mỗi năm, JM đều cho ra mắt các BST Spring/Summer, Fall/Winter, Holiday/Resort mang cái sản phẩm chủ đạo là váy đầm, đồ công sở, set đồ, áo dài cách tân, blazer và nhận được sự say mê rất to trong khoảng quý khách.

https://jm.com.vn/

https://vhearts.net/jmthoitrangnu

https://www.beatstars.com/jmthoitrangnu/about

https://lazi.vn/userinfo/jm.thoi-trang-nu
